[求助]想搵番個90年代既機械玩具既名

想搵番個細個玩過既玩具
本身一直以為果隻野叫“鯊魚俠”，點知google完完全唔係果回事
我印象中係一隻可以變形既機械人，深藍色
好似鯊魚又似潛艇咁樣，可以變成平時動畫見果啲機械人樣
有件武器係一個圓筒型既炮，轉動佢可以真係射到啲紅色既飛彈出黎
我諗應該有動畫既，時代大約係係90年代中-後期
有冇人知隻野叫咩名

黃金勇者

黃金勇者既鯊魚船長／キャプテンシャーク？

阿童木

同求,細個睇左一套卡通係物件變機械人
印象中有個車轆變機械人
好似叫"單高輪"
求名

以前有佢d玩具,搬屋掉晒,想搵返

係呀
睇番啲圖原來好精緻下，細個on9唔識珍惜